加拿大總理杜魯多的妻子蘇菲到訪倫敦返國後，出現類似感冒徵狀，杜魯多已接受居家隔離，在家中辦公。

加拿大總理杜魯多的妻子蘇菲到訪倫敦返國後，出現類似感冒徵狀，杜魯多已接受居家隔離，在家中辦公。

全家死, thx

加拿大政府的聲明說，杜魯多與蘇菲正接受居家隔離，蘇菲的病情已有改善，但為謹慎計，她正接受武漢肺炎病毒檢測。

蘋果日報

快啲中埋
死左膠 針唔到肉唔知痛

抵啦 杜魯多呢件奶共垃圾

等睇奶人民幣g i f

仲訪問做乜?

左膠真係

去過倫敦，死鳩硬

Push

奶共同確診數（初期）
真係成正比
之後就睇啲醫療同政府對應手段
（台灣）

Work from hell